[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (72) 唔撚比人問候odiu 惡過共產黨

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Timo 契毛（中二病臭格）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）
陳嘉茵（Dancer）
班長（樣衰兼廢）
Polly （五音不全）

另外契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

G Chi 樂仔

兩年B3 係完全相反

屌你老母
鍾舒曼 阮小儀 徐浩

慧慧很可愛

出嚟啦 彭秀慧

希望今季出到隊港版KARD

出嚟啦彭秀慧

方方ig係咩？

彭彭真係好可愛

邊個慧慧？

彭導真係好撚勁

全民造KP

所以話彭導做導師真係幾好

好悶

今集又睇唔到foul

G持樂仔

呢隊是咪彭導愛將

彭導好cute

Fongfongfong

KP好頂癮

KP真係好q

彭秀慧

好似幾正

方方好撚柒

b組有彭導真好

人地會推東張西望架

係花蛆愛將

呢組應該幾好睇

想fast forward 了

芳芳真係好撚似關淑怡

我想睇彭秀慧表演

dance battle聽晚啦

lm
保護樂仔

鍾舒漫

阮小儀

徐浩

真 想睇返christine

Manson個組冇彭導
都諗到個個表演
就知manson個組勁

manson老婆lm

Cls 一集推爆幾多個post
明明 造星2都無咁多人睇

恭喜樂仔成功搶1001有得開post

依隊幾正

點解最尾嗰兩組都有導師Carry

明明前四組都係好似淨係靠自己

究竟上帝可唔可以比個識正常撳燈嘅評判比viutv

正正常常咁吖 識用個腦撳燈就得架啦

Real

直接播個表演啦喺到拖時間

方方性格幾好

喊嘅位應該係未抽身到上一組輸...

網上欺凌

撞po 支持樂仔

Kp真係好正

跟返樓主

全民放假

想像到會好好睇

佢跳舞好撚型喎

以為waiwai

樂仔幾時先問候民賤蜞

個口好大嗰個好撚柒...

彭導跟班留名

b組贏撚硬

開post topic都要嘈直接叫全民造星3咪算囉

呢一組個個對眼都咁細

KARD

呢輯造星係造彭秀慧

有無人覺得契豆靚仔

一直都想睇d導師幫到佢地既畫面 終於

KP真係教到人哋嘢 袋到野入啲後生袋

我先係呀

小麗老師

quote]中分同冇中分[/quote]

咁邊個打邊個

45歲都仲係好靚女

咁下個post可唔可以屌埋個兩條仆街

教波 ADA

所以其實, 會唔會成個表演都係KP諗出黎?

今晚咁高興 唔爭在睇埋呢條

咁應該有好大部份係Oscar Li諗嘅

喂大埔阿婆

真訓係度都贏

你要快啲煲返佢個獨腳戲

真

矇豬眼好樣衰

咁係因為今季多人屌

大細眼得好奇怪

仲要痴住人扮可愛...

是咪因為同星1隔太近？
星1 2都冇睇

已經唔記得咗頭先A組做咩嚟

多咗人睇 多得2130啲劇
啲人會順便睇埋造星3

呢組好悶 快撚啲啦

Gchi樂仔

咁無聊架
要鬧你鬧飽佢啦on9仔
或者返去睇東張西望啦

又下一集？

契豆個樣好似小剛

manson是大家的雖然我係第一個

唔靚仔但好charm好有吸引力

真係搵唔到輸既理由

咪玩啦靚仔

除咗ny同bean 另外個男仔好靚仔！！！！！！！

神打上身

好正 JJ

喂呀
MANSON我嫁

NY好撚樣衰

其實真係好撚猖狂
走馬做到好出面
參賽者拍廣告
個廣告係節目贊助商
屌你老母臭閪

冇睇造星12 oscar li 係邊個

唔係topic問題
問題係條友為咗改而搶

造星2其實好好睇 未睇既真係要睇一次

哦屙哦

咪又係搵人排
你估佢真係有talent

NY就真係掂啦

綵排已經好正

睇黎贏硬

係因為有埋女
仲要上年隱形

唔知點解 好撚憎kp嗰組

笑左

全集中 水之呼吸

表演走音

佢叫mark

好難講, 全民造馬, 唔難令你跌眼鏡

星二季軍

有條仔有少少似李鍾碩

比賽完啦好嗎？就呢隊簽約出道啦

有女就多咗人睇

我都覺 幾上鏡但唔靚仔

係，啲評判真係

幾時先會foul走到閪毛同西女人

差都唔使唔使話人係遺作掛 又話人乞求 有幾衰講到幾衰

Waiwai都可愛 想屌

就算b3係贏得公道 整體咪又係黑哨
b4 b1屌你老母啦

上輯個社會環境完全唔想睇

唔洗爭啦有名你叫

冇

星2撞社運 正常啦

真係有機會唔一樣

痴撚線，我咪話可以pin list，咁都要嘈

全民造星係永遠唔會令人失望

無化妝好撚黑 成舊炭咁

有啲rain feel

好撚黃

咁佢哋都有個APA喺度既

台灣個小賴 嘻小瓜咁撚樣喎

b1累全家

佢咁編B組一定贏啦

台灣嘻小瓜/小賴

真心都唔明嬲乜鳩

上屆季軍

17分

幾時會再有劍文bb豬

sor 冇印象 但頗帥

支持樂仔

星 2 季軍

咁撚柒都叫靚仔

係topic問題 咁多個post都屌緊timo 但個名仲係odiu

邊個係牙mark

論樣 論格都好過另一條契毛啦

都係隔一年 但星2撞正上年冇人有心機睇
利申 冇睇

吓但係佢上次幫CC排舞喎

真人show 觀眾投入感情好正常 大老 你未睇到觀眾反應就造馬 有無腦呀

右雨幾好睇個樣

我冇心機睇落去

對佢無咩感覺 但佢一笑個樣好似啲猥瑣佬咁

你敢唔敢foul贊助商 廣告嘅人？

KP教人能力真係三屆導師入面最強嗰個

契豆幾有星味

熄

你哋需要介紹去驗眼嗎

正堂樣

如果啲組battle 次序唔同結果會唔會唔同

勝之不武，嬲到到依家都未平伏到。

季軍

我以為佢唱數字人生添

造星3根本就係造牙慧同花蛆

dem beat??

做乜9

上個post copy過黎
針對人？低端

排舞同跳舞兩樣野喎
你會唔會叫個歌手編埋曲

睇個節目都上心到要走埋去人ig屌人

大家明㗎啦

屌

好deep

真係要捉去驗眼。。

發生咩事 btw支持你

分咗兩個post

一定贏撚硬

waiwai會show你先啦

有啲悶

B組有彭導點輸

無陰係ny定mark

jm9

平時少上水
特登上嚟支持樂仔

返工？

鬼上身

變做721831101仲好

鍾舒漫唔撚識中文就收嗲啦
自己都係暗星仲好意思話人遺作
好心落場玩啦學咩人做評判
Alan隊野叫ekids呀
啲歌幾戇鳩都好你出嚟唱至少有人識
你阿姐都唔知唱過啲乜撚嘢歌

牙lam

做乜唔用咪...

贏咗已經

B3係度念經？

唱緊咩

做乜撚

我愛這些樣

幾好睇

因為今集格硬全民造契毛真係好難睇
香港人平時都夠慘 睇個節目都feel到陣不公平嘅味

Ansonbean jm9

做緊乜

721 831 101

做乜鳩 好似撞邪

發完癲未

中咗嘢？

D數字係求其定有夾過

好正嘅OSCAR

D數字會唔會有hidden message

5201314

大時代？

做咩呀
藝術野 呀

雖然唔知做乜9

J M 9

NY真心西哥黎架嘛？

好似睇緊潮性辦公室

其實除咗Ansonbean之外，其餘果兩個男仔好撚樣衰

前排定後排

啲鏡頭有度過喎

係咪返緊office

買緊股票

同感

？？？唔識欣賞

二汶嗰組啲人好有實力
B組真係靠彭導carry

Ansonbean 隻眼仲細過Ian

喺度做乜撚野

7cfu~~~~~~

做緊乜撚

契豆係到鳩up都贏啦
重要對住alan叔個組

痴撚線 咁快改左
輸了輸了

邪教

評判唔like 啊

好撚好笑

契毛痴咗

卸膊操？

神打表演？

扮緊工

阿祖都睇到R晒頭

原來佢叫mark

恐怖片嚟？？

係唔係30614790呀

咪扮緊 寫字樓

中文電碼？

啲衫好似經紀

KP 好得意

我都覺得似

做咩係咁鬼叫好似俾人強姦咁

Jm9

呢個真係舞台劇啦

30624770

靚係邊

係咪我一個冇乜藝術細胞

我唔知佢地做緊乜

花姐：做得好好

做得好好？

只要係MANSON
我唔介意做細

其實好似係彭導項目vs team a自選項目
有啲唔公平
彭導排開舞台戲個setting一定靚啲㗎

原地跑得好真

唔好意思老公一出場我就改左

做乜鳩

改標題啦屌你老母

睇到個表演, 我更加相信成個表現都係彭導諗出黎
佢地5個邊有可能諗到呢種表演出黎???

好撚藝術

呢幾下其實好難做 佢地做得好自然

mark好q..

B3堅Pro

其實幾好睇

睇左陣就因為有契仔係度就話做得好
花蛆

原地跑好正

睇battle 得架喇 自選可以熄電視

好悶 如果都係藝術野嘅話之前a好睇好多

其實幾齊
但真係舞台劇feel
唔係造星feel

贏左啦 唔洗睇

是旦啦 咪又係睇跳舞

呢單野唔係我跟開

係跑得幾好喎

藝術呢家野...

做得好？？？？
Viu唔好帶風向

而組好睇

NY好撚似貓巴士

睇唔明sor

on9 晒我時間 飛撚咗佢啦

方方跳得好好睇

神打定邪教團體

又做緊乜

唔識欣賞

好齊就真既

破緊地獄？？？

唔識形容

好高汁。。。。

你做得最好 死仆街花

花姐偏愛b組都幾撚出面

？

呢個item 祖祖一定鍾意

悶到一個點

得我唔識欣賞？

勁啵 execute得

花蛆：(契仔) 做得好好

超 好 睇

好睇喎

有條友幾似鄭軒

呢個咪就係導師既作用

現代舞平時都係咁嘅

好齊好有藝術性

幾屈wor呢組

香港藝術節 2020

好似ok齊

其實有啲野睇 不過覺得係彭導作品多過班仔女自己

俾阿拼過黎做呢組啦

整體b組贏呢輪真係黑返黎

屌 笑死

要比個時間佢解釋下呀嘩

做得幾好

個表演做緊乜

係好睇，但係有Apa畢業表演feel

唔明做緊咩

好彭秀慧

Boring

不如夾下佢哋啲中指？完全唔知佢哋係度jm9 撞曬邪咁

投票
This is me VS股票經紀

彭導一手一腳教佢地做
A組所有嘢自己諗嘅

完全唔明
Manson 個個仲明到

點解可以一路跑到跌低邊緣但係唔跌

????????

雖然唔知做緊咩但係呢對表現係表演級

我覺得高質喎

跳得pro, 但100000%一定唔係佢地自己諗出黎

其實真係幾齊

個表演好彭秀慧

幾好睇 雖然唔知做緊乜

贏左啦仲洗睇嘅

但啲數字代表咩

真
好彭秀慧

贏撚硬

雖然唸經睇唔明但跳得好齊喎

個姿勢好淫 後入式

bbj

我覺得好睇
舞台劇

一完即拍手

我覺得幾好 除咗鳩叫 如果加啲唱嘅位會好啲
同埋彭導個樣

好彭秀慧係一個咩形容詞

藝術既野 識條鐵咩

呢個幾好睇喎

a1果個好好多

a組wish仲好睇過呢個百萬倍..

咁藝術咪要foul

如果唔係對面咁廢 又比三個廢閪評判foul

收皮啦 BBJ

勁正！！！！！！！

正

Dancer
玩戲劇

Er....

a贏啦

ok喎

D動作其實好難做 cls

幾正

好彭秀慧就唔可以彈啦

究竟點做睇到我毛管棟左一下

彭秀慧vsA1

要鳩吹了

Rubbish

On9呢d叫好叫藝術？？？

好勁

早兩年又唔見佢偏心B組

吓？完？

二汶都有幫wo

真係唔錯既 至少都好齊

我諗起日本嗰條片

跳舞好睇
啲數字真係唔識欣賞

好彭秀慧
我覺得呢個係負評

仆街真係好難做

真心好高質喎

小儀個反應
應該唔識睇

根據上輪，做藝術嘢唔得囉

A組wish嗰個正好多

隱形巴係咪都算細眼

收皮啦
p牌viu員工

好睇呀

所以會輸

小儀瘋狂狙擊a組

kp點解下下都想喊

我都睇到以為佢真係跣親

唔錯喎
咁都睇唔明?

呢個真心好睇喎
開頭做得好令人投入

好似a3咁好正

唔知點解覺得做到好似大時代丁蟹咁

幾好睇彭導好嘢

呢team應該同manson果team鬥啦

點解成撚日都係閪儀出聲既姐

無撚有錯

花姐 知你幫邊個啦

幾好吖 好過就咁跳首pop

唔駛再比啦
直接foul a組啦

Mark

有乜問題？

煙鏟方方

假相撚

又一次証明彭導高二汶太多班

呢個好高汁喎

導師既作用係教佢地幫佢地, 而家唔代埋佢地做哂全部~

香港人人生每刻比數字/數據操控

邊會有人識睇

型？

笑死jojo成日都唔想理babyjohn

原來呢d叫藝術

做乜不停講數字？ 但睇唔明表演做乜但好睇

冇彭導嘅話，B組一早輸9晒

真心好彭秀慧

依句真

班評判唔敢彈啦 擺明係彭秀慧排出嚟

wish 呢 仆街

原地跑真係好痴線好正

有啲羅力威feel

屌你小儀
睇表演定睇仔呀

Cls 呢d就feel到
頭先a又feel唔到
Onl99

照騙

部長

呢啲先係考演技
做藝人其實係要有呢種投入感囉
唔係淨係識跳唱就得
老實講呢個表演成功令我睇得更專注

Dancer都可以係artist啊短髮閪女人

要驗眼ching

正常 佢平時早霸王

贏咗啦 仲洗乜dance battle

真心癲

dance battle 決定架嘛

肢體語言好睇喎 就算唔明想講咩

On9

呢組對A3先match，藝術比拼

Feel 到KP感動

唔識睇 都贏過a1啦

痴線
你係咪少睇劇場嘢？

係咪做埋D 9唔搭8野就係叫藝術

好好睇！

現代舞

頂

牙祖笑了！

睇battle 咪得囉 自選評判識閪睇咩

兩part都跳舞
睇唔到你哋有咩做星嘅potential

但咁會輸架

On9 如果呢組贏 咁頭先中國舞嗰組都唔應該輸

係
但dance battle 應該又係b贏

係

我估係用啲數字取代咗啲文字讀白。

我覺得好過 Timo嗰組先

哇 讚到咁 比面kp?

黃慧君

係幾似部長

好高評價

100歐

有冇咁誇

屌，日日屯公嘅乘客都做到

Oscar li排得好睇好多

A1better

係咪得我睇唔明？
呢度係造星定藝術節？

其實真係好似話劇表演感受得到係高質

中國舞好撚過呢組

成功咗
係因為彭秀慧咋嘛
冇咗彭秀慧 佢哋咩都唔係啦

花姐好開心

不如唔洗再比賽啦
完全冇意義

Timo挨住阿丁

呢組應該同manson個組鬥

求其喺b到揀10個入係10強啦

梁祖堯又吹大左
真係契仔有特權

啱啱吹到A3咁勁咪又係輸

梗係賣得貴, 個concept根本係彭秀惠既

兩組都要foul啦

垃撚圾

我一直諗緊入面會唔會再出一D 831 721 等等細心聽到既野

屌 唔撚知做乜

B係好睇

愛丁堡用英鎊

呢下真係cls 要用到core muscle 仲要4個都做到

咁都要佢哋真係execute到

彭導係個好導演

睇咗咁多集最好 最有水準嘅表現

其實呢個係講乜

賣一千蚊都得
無人買姐

今集又跳唔到舞

老姑婆個ig俾人炸緊

咪係

幾鍾意呢個表演

多得彭導啦
排到咁撚artistic

Jojo：掂 連登仔：唔好睇 真係笑咗

唔想知條閪佬點

小儀呢個comment勁廢
佢韓look出肯定比人屌唔合拍

好靚仔...想屌

明明彭秀慧舞台劇好大路

呢個就話明 個個讚口不絕 啱先wish就r揀哂頭咁

你地三個都好撚黑暗

咁其實因為kp幫佢地排姐

係啊仆街 好撚唔公平

Dance battle揀blackpink都係益B3嗰兩個韓仔

幾好睇喎 幾交戲
雖然唔襯造星

真心如果呢兩組打對台一定好撚好睇

簡直冇得比

得喇得喇 辛苦你

我都睇唔明

Manson個組表演屌打

「呢一行好黑暗」小儀講得好啱吖

True

啲人話係sp woooo

你地有冇聽過森美小儀歌劇團架屌
小儀唔識睇

發現呢到好多人踩舞台劇

彭秀慧隊

上一輪A組好過佢地啦

點解冇音樂佢哋都可以咁齊？我覺得好好睇喎

資本主義社會=所有野都被數字化

是撚但啦屌
咪又係全民造馬

林子祥 數字人生

仲要自己諗

成班抽筋同鬼上身。。。

Feel唔到係舒漫班撚樣評判

邊個係老姑婆

比個idea出黎都要佢地做到先得 當佢地機械人完美copy咩

數字 = 各種工作/壓力/忙碌 全部都係各種數字
老師教書
交家用
返工追數
打電話
都係數字

自選做得好先foul
所以佢地先喊

Jm9 foul a3?

但係dilys 比人foul 走左

好有張力

已經好成熟，但係仲有得進步

我睇唔透

求cap圖

點解呢組唔係對A3?!

佢地睇唔明

講撚曬啦

有邊個表演彭導無差隻腳埋去阿

彭秀慧carry B組

JoJo之前又話我睇唔到你更多
而家又話睇到更多

香港人邊會咁多藝術氣息
最多睇演唱會

mark靚仔過bean

睇埋dance battle
頭先係輸dance battle 嘛

秀慧老師 P 左圖？

完全睇得出已經內定曬揀邊幾個捧
Manson都要行開一邊

無人比佢更有資格講啦直頭

仲要鬥舞?

其實評緊彭導

其實契豆呢組係幾好睇
但如果流行元素可能唱下歌咁會啱個節目多啲

直接係b 組入面揀冠亞季啦

我覺得好睇過manson組

有冇得睇埋呢

想呵返markb。。。

呢組overall no1喎

咁洗撚自選咩 不如全部叫導師諗
佢地做木偶啦
依家選星啊仆街

正解

阮小儀你識條鐵咩

跳Blackpink嘅話好益B組喎

有冇得睇埋跳舞

睇唔明 +1
佢地自己睇得明有鬼用
我先係觀眾
建議下一季揾100 個觀眾投票

好似返工連狗

根本無撚得同人地架fc鬥

個表演係由諗頭、呈現方法、同現場表現都做到佢哋所做到嘅最好

聽日

咪股票 壓力追數

屌24

B組有兩個契仔wor 真心幫到出曬面

屌佢老母24分

又完..

Timo dllm

應該去大會堂表演

收皮啦timo

timo收皮

今日24分

收鳩皮啦契毛

Timo WTF

期待dance battle
梗係啦，因為你哋淨係睇dance 呀嘛

timo werner咁撚串

屌你TIMO好撚煩

嘩屌你 肛交串到
battle呀

咁又唔係咁講 呢組本身有實力

反而神不守舍就真係KP救咗佢哋嗰組，雖然最後佢地輸咗

屌 Timo立flag 仆街了

屌你老母
咁撚樣都見到timo個死臭閪

食屎啦Timo，好撚乞人憎

唔好foul班長

Timo

Timo食屎得唔得

但dance battle⋯⋯
不過我覺得travis把聲感染力大d

收啦timo

嘩「同我battle丫」

仆街有少少鍾意個韓仔
雖然佢個韓look唔係人人鍾意
但係佢性格幾好

B組訓係到都贏

Call out評判battle

100歐既飛

痴撚線 team 表演 唔想睇到 1個team

聽晚睇foul 人

應該會白色輸 跳舞差少少

你個閪佬想點撚樣

timo 走啦

呢個tiki都幾撚黑人憎

A都可以輸 呢組點解可以贏

二汶咁講即係a 組輸9左啦

Timo收皮啦屌你老母

Timo on9jai

上面有人話小儀睇唔明
人地創立森美小儀歌劇團
演左十年歌舞劇，舞台劇

係咪講緊人生比數字量化晒 變到刻板
唔係非常明 但都睇得出幾高質 啲動作好有力

屌 timo乜撚野事
你條仆街冚家剷仲係比賽到都偷笑啦
Call out d評判？
當自己係咩

收嗲啦timo

完全一句都唔唱

Timo你做返好自己嗰組先啦
隻揪咩mk仔

下集：雖然a組走晒音 不過有potential
a贏

其實咩舞都對B有利嫁啦 睇完頭先呢個表演都知咩料

淘汰班長

timo扮勁?

屌你老母timo含撚啦
同你battle 你邊撚個啊
自大撚

Bbj 成日講到好似好pro

屌，濕鳩Timo串撚到

串撚到 你出左名未

x2

有排喊

timo 個格真係衰撚到

一返工就冇咗自己

秀慧

走啦垃圾

timo 食屎啦

咁証明左二汶廢

timo扮撚曬野 唱歌呀仆街

kiki timo 死扑街唔撚想睇啦屌

係話要睇埋每個人點發光嘛

Timo 收撚皮啦柒頭

A組個look已經輸曬

我都對佢改觀咗

既然timo想走，建議俾佢快啲走

屌 唔反timo唔係人

有Alan已經冇potential了

打字幕條友心諗
唔好play9me la

小儀

咪係 廢話黎

咪又係森美主導

到時評判如果投左第二組
佢咪又係龜縮
得把口

等埋個真預告先瞓

哩個真

有冇人都係唔明個表演講咩

好好睇

a組都要foul人嫁

其實我覺得唔算好睇
但導師個風格如果係參與度咁高我都吹佢唔漲

阿Ben battle都收你皮啦timo
十幾年跳舞

個格差撚到

點解條撚屌可以成個格都咁撚屄

真 無睇開唔明又真嘅

Timo講啲野反映到個格好嘔心

下其實跳B唔覺贏好多
自選A係贏撚曬

食得咁偏?

所以話佢係中二病柒頭

我都覺得係彭戲幫手幫多左.......

幾似啲義氣仔女

淘汰劍文即刻唔撚睇！！！！

B組兩個韓仔

timo 收皮喇

Timo你贏都係比人屌
你注定冇得喺娛樂圈立足

收嗲拉timo

彭導帶，都要佢地表演技巧做到架

忍唔住笑

全民做馬

Timo好意思話幫人哋講
諗吓你嗰組點一直俾人binc法啦

點阿仲有冇人幫superstar講說話阿

齋跳都贏啦...

真 傻鳩黎
三分鐘 仲要勾返每個人

Dllm timo

babyjohn真係好撚9up

會唔會A 組贏

香港有名你叫文化沙灘

你個3am又洗唔洗call out評判

Why

再玩落去都冇意思

如果講創意我會覺得manson嗰組勁啲。。因為佢地係真係自己諗同排
但係抵讚係B3跳得真係好齊同埋好佩服彭導

Timo 係咪可以下一集out

越睇越唔中意
好撚似啲未戒奶嘅MK仔

我都想知

小賴好撚正
留言吧！

其實幾好睇
係見到佢哋開頭好似撞邪咁有啲不安

其實我覺得已經好直白
返工look
搭𨋢扮笑講早晨
真係咁難明咩
加埋啲數字
真係咁難明咩

唔好呀

大家覺得邊組自選最差

整個狙擊list bingo
睇下聽日foul到幾多

Work for money. Money is a number of bank ac and life??????

100票投晒靚女

我覺得2面都做得好好

冇得比㗎喎

timo返鄉下啦

公道咁句
唔駛比都知a組輸硬
睇人腳就知
佢係田忌賽馬 用隊廢隊打人隊最勁隊
但無諗過藝術組輸

香港有名你叫文化沙漠

真！！！！！！

真係唔好比timo 上位 賤種Mk 格黎

唔辛苦
我睇得好投入呀
但真心你係覺得佢個message唔得定點？

垃圾bj成撚日講廢話
想睇一個一個咪睇之前入圍賽囉
而家到team比賽呀

以為自己好撚勁 自大到

唔係要佢做導師黎做乜鳩

你老母timo食屎狗
帶埋八婆kiki快撚啲走啦

造星2 大王 都跳贏佢啦

頭先ansonbean啲表情交得幾足

咁方便有得食唔食？

Jojo完全唔想理佢

timo真係自己洗走晒啲觀眾緣

2:3 二汶輸左唔係foul a組既人多d咩

呢到同舊登都好多人踩舞台劇
講埋個標睇同構思都睇唔明？
咪講個個人番工番到鬼上身，個個都同化
做唔到自己囉

咪係囉 小賴咁正

係身掛幾粒燈泡

3am

a組公開處刑 (然後贏)

A3 B3

今次冇突顯個性評判又唔講
真係睇樣做人

係 Team B 係跳得好少少
但自選 Team A 贏哂囉好無

屌 timo果組3am跳到咁7 又要狗眼看人低a組 自己表演又唔係做得好 有咩資格

睇到有啲緊張

一睇timo 就知 佢一定係學校蝦蝦霸霸個隻

係 講野都得體 唔似啲垃圾mk仔

直接宣布冠亞季啦，唔駛拖35集咁辛苦

Viutv係咪都好憎Timo 突登cut呢段出黎

pony

啱啱A1 rap嗰條友好過on9 timo同k lau 100倍

食屎啦timo

Manson嗰組都係oscar li排咋喎

岩呀,屌

好多組都好差，多到記唔住

之前有一幕十指緊扣 唔記得邊集

人地有契豆鎮住已經贏到

都有波路既

搶人銀包嗰隻

明顯a組輸啦下話
唱又走音跳又唔齊

發覺次次鏡頭影去後台
klau都係無睇緊個電視 無表情無同人交流
當初係後備等都係咁
好似好唔耐煩等緊幾時走咁
串77咁 加上個嘴好似長期含住粒糖咁
可能個樣比呢個錯覺

後面尖叫係嗰3條女？

咁呢次係b組贏好多既
A組一黎就走哂音 跳又唔齊 樣又輸哂

Oscar li幫手排架

啱啱個timo喺影緊彭導花姐個陣”i”哂落條女度訓

唔關事 佢自己格衰先

佢真係鳩唔係扮
即係要成隊波都係Michael Jordan 咁 但又要整體

呢組係舞蹈劇場
Manson嗰組係藝術劇場
其實都幾唔同風格

杯葛嗰個乜鳩天星銀行啦
一來用垃圾timo做廣告
二來係cctvb都有落廣告

內定頭三 就算out 花姐鍾意佢簽佢返viu 都得

Manson組係Oscar Li 排
有出過鏡

數字代表咩 我睇唔明但我又覺得跳得好齊

條timo收皮啦
咁撚串

一世無得紅啦

就算契毛立flag,都無可能會輸啦

徐浩屌你老母

好反感B1

東張閪望post
TVB比左幾錢你黎搞分化？
星一追樂仔到而家都唔覺得有咩問題
我係打手你吹？

真
1 on 1
逐個鬥
呢round 都係彭導組人5:0
無咩好嘈

贊助商代言人

根本dance battle講嚟曬氣
B組唔識跳舞= 盡力 都幾好 睇到你地嘅potential
A組唔識跳舞=唔好 輸
屌你老母 雙重準則

咁都偏？幾正wo

啲評判話第一個自選項目 睇唔到個人特色
但講真咁先好 留返下輪battle 又有新鮮感 加上呢組全部都跳得

造星2時完全冇心情睇電視

冇cap但影彭導畫面果時，會影到佢挨住

邊個話藝術野唔可以參加選秀比賽
唔好咁狹窄好冇

真心講, 好睇嘅
又真係好彭秀慧
但咁係咪對其他組唔FAIR
唔講話對A 就算對B嘅其他細組都唔FAIR
點解人地要自己度, 佢地有KP排KP導

3分鐘，180秒，每人著30秒 淨低30秒全部都著
夠唔夠Team 夠唔夠個人

又要每人做一part咁老土咩

小三賴我最愛

但係個韓look

根據根據連登定律，逢紅必反，逢反必紅

認同 如果講好睇 我最鍾意睇神不守社果組

真 契毛串過馬撚愈做愈出面 做咗契仔就打橫行大撚晒預告仲話輸咗同佢battle其實佢係咪唔知自己組贏在造馬 真係好撚臭格肉酸

而組易睇過固定軒果組
其實佢表演過程有表達過
唔係九唔搭八做

G chi

評判屌佢冇戲喎

個格賤撚到

Pony同misha之爭

直接花姐揀10個算啦

Timo收皮啦

欣術藝術野要培養既
呢度大部分人係黎睇靚女契仔

真
呢個item已經好淺白
係表現得好
但啲commet吹大咗少少

頂 你一講就覺得好似 嘻小瓜

Timo真係好typical嘅小學雞mk

如果係冇接觸開藝術就唔好話「咁叫好藝術？」
如果話觸動唔到佢哋我都理解

覺得呢個表演其實仲易明過manson嗰個

二汶策略 重注2隊都輸9左

Agger

個格真係好肉酸

全中 其實大姐都係專心做下把位 好多野都係大哥idea

二汶真hea

真
仲有人幫口話剪接

就算佢拎冠軍都唔會紅 又無觀眾緣 話之佢上晒契啦

可以上travis ig 睇下
係佢地jam 出黎先
連音樂都係自己整

兩組雅嘅藝術對決唔得嘅，係要比啲俗嘅垃圾同佢哋對決

仲等緊cap圖

造星三最大贏家 KP

真 b只係跳得好a少少
完全cover唔到自選做得衰嘅程度

我唔明 有冇人可以解釋下個表演講咩

我信隔離個post了

做星表演呢d算吧啦

其實佢跳舞最多咪係dansoc質素

中國舞同班長成功洗底
當初俾人屌到仆街

真，好索

多謝佢咁串 大家可以睇得到佢真面目

may

其實我覺得舞台劇好睇喎 邊個話自選一定要唱歌跳舞
不過我想叫鍾舒漫收皮 純粹覺得我識你就投你 你都on99 同埋佢除左給自己的信果排比較姐之外 我只覺得佢愈黎愈暗星

你睇返有啲咩意象
搭lift、講早晨、返工、數字
唔難明 係未睇慣呢類無咁具象嘅表現啫

Time成日覺得自己跳舞好撚勁
屌
見過個世界未呀垃圾

真係好睇B組
好齊 同好入戲

初初覺得成組係跳開舞仲以為會跳高難度嘅勁歌熱舞
不過依家咁樣反而有驚喜

上面仲有人話a好啲
心諗....

泰倫斯都收佢皮啦嘩

唔驚 你兩個之後仲有一個位

我覺得係睇原公司放唔放人
唔簽電視台既話就算入到10強都贏唔到

罷睇 之後有ben先再睇

A3輸俾timo組點諗都係r爆頭

去咗邊？

係 唔怪得佢地出道嘅都要上嚟 因為真係無料

鳩up大師你估流？

簡單三隻字
返工狗

我都想講

啱啊 明明manson嗰個再虛啲

仲有呀jo做開話劇
佢對參賽者條線一定高
要令佢滿意唔易
之前有幾組做戲都比佢屌

樂仔打手+1

係 咁嘅格點做明星

做咗幾年奴隸 睇得幾有feel

已經要攞埋大王同佢比

十足cctvb啲c9睇劇睇到當真咁

X2 造星2成季無睇

得嗰500留言就搶開post唔知咩事

pony個組差唔過契毛佢地

咪係趕入𨋢趕返工
成程打keyboard
咪成個人生都俾數字主宰咗
even唔明 人地跳到咁齊 有編排
欣賞下成個performance啦

點解可以出左道仲差撚過未出道咁多

Timo: 出黎隻揪吖

X3

追擊list timo唔係第一都肯定係第二

太高章，係個舞台 cheap 得濟

淨係跳得齊已經贏a啦

狙擊list可唔可以加評判

認同B3個表演真心唔錯

我唔想睇契仔呀

真
舊年無咁嘅心情同時間睇電視
睇都係睇直播

上年嗰都唔知去咗邊啦 timo算鳩數

都唔覺得佢地呢班人可以諗到
根本彭導劇本

追擊time上topic啦

覺唔覺得TVB post最勁係有埋代替品？

？？？？？？？？？？？？
仲jer緊 Ching 有d好笑

追擊埋鐘舒漫 暗星唯一叻就係識好多人

呢d表演無星味

其實林二汶岩岩編果組都幾撚on9 無個有睇頭

第一啦屌

改topic啦timo個格最撚衰

AL 當日入咗大王組之後大王跳得幾好
好睇過肛交仔先啦

咪就係咁佢地嗰組先贏囉

alan隊同番klau隊鬥 咁成件事就公平好多 起碼klau隊贏都贏得光彩少少

小美！！！！！！

你做咩唔尊重佢練左十幾年嘅藝術

記住去9毛ig屌佢，follow咗先屌得

商業考慮

上屆好多橋王 有angus 有john mak 有肥豐 有jerry 有繼文 有eric kwok
今屆無哂...

係非主流㗎
所以佢哋都話咗係take risk
但我超欣賞
演藝圈應該要多元化
長遠可以提升一代人嘅文化素養

咁講

兩種台都講求表演能力/才華

民憤四起

民賤蜞仆街d

仲直白過Manson 個個

最差個啲已經唔記得左
岩岩睇完b組
唔記得邊個話同a組係兩個好唔同既表演
我同我媽都 ：？？？岩岩個表演做左咩？

B1咪又係藝術？
哎呀！唔記得咗有幾個評判淨係睇dance battle

真係好唔公平
我決定除左A3有表演 其他都唔撚睇算

終於做到民選第一

sorry 支那人原罪

啲人係唔係金魚腦
睇完B睇唔明就話A好啲

唔可以淘汰Kiki嫁嘛

佢哋係唱得差姐 idea ok
3am同飲醉酒呢兩組差d

Cant agree more

一定係
成個presentation都好劇場
而佢哋個background都唔係接觸開呢類嘅人

其實呢個表演表現到佢地咩talent？

啲舞台劇咪又係melodrama show

好笑係高級藝術同垃圾mk比要輸

林生

明明最想kick人走但自己又扮保護隊友

其實不嬲都係可以咁玩 係睇導師想比佢地搞定自己有idea
之前火火咪又係叫佢地D仔跳活力節拍wou bom ba定活力動感lalala

Bbj咪咁講

彭導真心勁

呢個post真係乜都有人屌
靠實力贏又話無彭導甚麼都不是

真 呢個好易明

無
悶到痴線

跳老舞vs夜場舞battle

Timo果組贏班觀眾先要call out d評判啦吓嘛

唔明嗰啲應該係學生

冷靜d

KP組組都有救
除咗垃圾粉紅頭自己轉iteam唔撚通知之外

反而二汶真係少見

eric kwok個啲係屎橋

我完全信之前位巴打話俾timo欺凌過

點鳩知你，淨係知你睇tvb
屌你老母

但點解Odi勁過支那人

B1 組有2個viutv藝人, 再加埋契仔timo
邊有得輸

所以babyjohn都講話唔公平
同埋無哂個人特色
全部都係KP style

肥豐同john mak仲要識自己整道具

劇本都要好嘅執行先得㗎
唔好淨係識否定人啦

孖8 浴袍

人哋十幾年努力呀

孖8個浴袍look真係

唔撚想見到佢地唱歌呀

好驚佢又會話覺得不被尊重同唔開心投票投死你

Talent=乖巧服從導師指示

agger

今季係星2橋王大賽

我好想知到底唐伯虎係iron man定肥仔諗 如果係肥仔既我對肥仔幾失望

唔使foul㗎
輸嗰組又唔一定foul佢

依家係咪輸個啲組 再揀一個走

老實講 比賽點會表演呢d
無人鐘意睇

肥仔跳得好過佢一百倍

Tmax唱同rap都唔差 希望有得玩耐啲

粉紅頭個組都係垃圾

係 其實已經好易明 一開頭幾粒音已經估到係搭lift
之後返工打字個人麻木哂

佢哋合拍到 睇到我wa wa聲好高質

唐白虎 全香港人都鍾意呀

喺啲女面前講以為自己好威

佢哋跳舞真係好勁

可以算係個概念係佢哋
但KP幫手設計返個表演出嚟嘅
呢類題材都常見因為令我諗到一套睇過嘅劇
不過成個節奏更快更鮮明
真心其實表現得幾好

上面仲有人屌bbj句評語

KP真係擺個心落去

粉紅頭個組佢地自己唔識貨
如果有KP加持 就唔會輸得咁難睇啦

Pony組係粉紅頭累事

所以話香港人其實都仲係俗，好多垃圾都可以紅同受歡迎

上年b組啲表演真係好正

其實睇左咁多集topic係咪可以唔屌odiu住呢

Timo 可以由第一round既頂頭大熱
變到第二round既頭號狙擊
真係風水輪流轉

仲比人屌post霸 但明明我星一就習慣post post開
三年感情呀大佬

終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

鬥黃？？
鬥囉

又唔見佢地講: 我想見到更多嘅你

真
唔明點解咁易明又好睇都咁多人鬧

地圖炮wo ching

Timo好撚串 果然係契仔
造星1應該係最好睇

仲要民建聯背景

人品大家有眼睇

真心嬲 咁都得
另我勁憎 timo Kiki mishy klau 同肥丁

垃圾timo組都有評判撐啦各花各眼姐

高難度動作 合拍 交到戲
明顯高水準演出黎

比卡代出，叫左佢幫手改topic

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (73) _____老母問候區（想問候邊個自已填）

仆街 呀

judas第二

仲話battle

肥仔都屌打佢條垃圾

咩撚唔公平，this is me唱到咁
佢幾個跳下舞冇theme都贏啦

從來冇吹奏過條毛

佢哋想睇勁歌熱舞

好有女人味

iron man啦 岩返個年代啊

仲有泰倫屍，好難揀

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (73) _____老母問候區（想問候邊個自已填）

轉真係唔緊要
最唔明真係點解唔講聲先
等到驗收嗰日kp先知係咪真係佢哋想睇到嘅結果

淨係睇佢男人老狗改自己名做 baby John已經知佢on撚9

係。。同埋唔好將舞台劇同藝術劃上等號。。。重要咩一百euro

冇咗彭導
佢哋只會變成一個普通嘅唱跳/淨跳舞表演

因為係人都知係kp整比佢地
唔洗講其他嘢 契仔契女心照

我無話唔好睇

舞台劇南海十三郎都係傳統敘事

一樣可以好好睇

但形式上就唔係抽象藝術/實驗劇場之類

好睇但會排A3高啲 始終A3創作參與度高啲 同有多啲character
呢組execute得好好 但成個concept咁好主要都係靠彭秀慧度

咩呀
wish左邊三個都係大讚㗎

屌 原來CCTVB打手 一定要反到佢仆街

之前講佢d野都好可信 呢條友好仆街

有好劇本都要有人執行到先得

呢組對A3 應該會好好睇

好呀
你地個post最撚鐘意架啦

個message又唔掂 好普通

應該係象徵返工

第一一定係Timo

佢哋啲形體動作造得專業級咁靚
啲timing同力度夾到啱啱好
呢個係好識用身體先做到
係靠佢哋跳舞基礎
表情都睇到有戲

無話佢地唔勁，但係點喺表演睇到。。。

怨弟排隊先啦 未到佢出場

其實依個係形體劇場，係難啲嘅

所以話 最叻踩香港人嘅
就係香港人自己

無電視睇 潛了 8

應該係揀剩嗰d group埋一齊就算
但我幾中意T max

係 呢啲唔係咁容易

人地要鬥黃呀

其實二汶真係廢彭導好多